@inproceedings{Charras-Dubuisson-Duplessis-Letard-Ligozat-Rosset:TALN:2016,
    author = "Charras,Franck and Dubuisson Duplessis,Guillaume and Letard,Vincent and Ligozat,Anne-Laure and Rosset,Sophie",
    title = "Un syst\`{e}me automatique de s\'{e}lection de r\'{e}ponse en domaine ouvert int\'{e}grable \`{a} un syst\`{e}me de dialogue social",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "49-52",
    note = "An automatic open-domain response selection system integrable to a social dialogue system",
    abstract = "Cette d\'{e}monstration pr\'{e}sente un syst\`{e}me de dialogue en domaine ouvert qui utilise une base d'exemples de dialogue automatiquement constitu\'{e}e depuis un corpus de sous-titres afin de g\'{e}rer un dialogue social de type \guillemotleft chatbot \guillemotright.",
    keywords = "Mod\`{e}le de dialogue bas\'{e} sur des exemples ; Syst\`{e}me de dialogue en domaine ouvert.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/106.pdf"
}
